駱惠寧 夏寶龍2個月觀察後感：就算特首黑警零民望都無影響

一日只要建制主導議會 都唔會撼動到港共政治權力

好撚嬲呀，要入支共開既賭場贏撚到佢甩褲出氣

有槍有人民幣就得啦

Push

只不過係堆數字，由一到一百啫，係咪呀下

無影響
知唔知呢9個月走咗幾多外資

Karma. 議員都係你地自己選出來

正確
一個獨裁政權唔係需要民望
只係需要要暴力有暴力，要法律有法律，要權力有權力，香港人自己就全部都冇

趁瘟疫少左聚集
鳩拉幾件，就話全靠佢連根拔起，所以天下太平
可以領功
小明真係慘

跟本d 評分就無撚用, 比市民用黎打下 J 喳

你估低分d 佢會出小d 糧咩

你估低分d 佢會收 warning letter 咩

係 0 影響呀

以前d 官 或者都好重視自己嘅民望, 而家果d......

做皇帝要民望架咩
誰惡誰大誰正確

走左幾多又點？你同我都要比黑警打死

中共唔介意黑警打死人，但介意香港無外資
想中共收手，係要靠呢樣野先得

黑警打死人，唔會令外資走。
要走係因為社會動亂同個病姐，家下黑警公開處決手足都唔會令外資走啦

班五毛扮自己友 含淚含撚含家產咩都出埋來 叫人投白票
屌你老母以為咁就帶到風 實在太了解連登仔啦

因為共產黨都冇亦可統治幾十年, 香港人無人會清楚過佢

民望低？唔使理啦 班狗有炮啊嗎
炮都唔驚就無得講啦

佢睇得通
講得直
事實從來都係咁